一人一個經歷過既浪漫表白

強姦佢

上緊堂拎住花問條女受唔受溝

想我嬲？

或者痴線表白都好啊

受唔受溝

我好鍾意你呀，受唔受溝呀？

你鍾意佢嘅話，佢公開表白就話啫
如果你唔鍾意佢，佢公開表白就好恐怖

受啊 咁有勇氣

又撚狗

為ive仔平反！

你抱咗孫未

覺得男人當面表白 唔係用whatsapp/電話
已經係好浪漫 好有勇氣既表現

大學嗰陣第一次俾男仔當面表白
但係因為唔鍾意佢 驚得濟
無好好回應就走咗
每次諗返都覺得自己處理得好差
竟然咁樣對一個咁有勇氣既男仔
好想同你講Sorry啊

拎疊金牛出黎扔上天
鈔票滿天灑落個陣講：「拎去洗啦，臭雞！」

最好每日都咁樣表白一次

屌
其實你調頭走仲好過講咁多
惱羞成怒呀

我問佢係咪on9之後衝走咗

此post已完

Hi女學霸

💔

整個蛋糕，入面攝啲心心，心心入面寫啲嘢

其實我係玩誠實與大膽輸咗先過嚟

我阿爺就係咁成功咗

Hello女學霸

係仙氣！

你喜歡孔子嗎？

咁真係處理得好差

對唔住啊
希望無影響你以後你溝女

本身係圍內朋友 都算熟
所以好後悔咁樣對佢

當面表白
食完飯係海灘散步話 我真係好鐘意你

絲打應該幾靚
我tg hugo1991
可以搵我傾下

我有一個唔知算唔算
係條褲入面zip封情書
跟住叫佢拉開條拉鍊拎

啱啱鐘意嘅女仔同我講佢溝仔啲嘢
平時我同佢出街又有撓手身體接觸嗰啲
仲以為自己有機會 呢個禮拜日表白
仲表唔表好

我想寫封信表白，但驚佢睇完會唔覆
做兵做到要表白係咪on9

去佢屋企睇戲睇睇下拖住佢隻手自自然然一齊左

係戲院同佢睇愛情片個陣捉住佢隻手問佢可唔可以做我女朋友
記得佢仲好lum咁點頭跟住挨左落我膊頭到 兩個人就咁好sweet咁睇埋套戲後半段

不過個半月前散左了

利申係朋友經歷嚟
公司暗戀佢個男仔知佢鍾意食叉燒
買左成條仲要免切
然後攞去送畀佢

個日我考完試 佢話一齊去尖沙咀食晚飯慶祝
食完飯就係海港城個大露台傾左好耐偈
本身都覺得個氣氛怪怪地 平時佢好多野講 但係個晚就成日都dead air
之後佢話想開我一個問題 我話問啦 佢停左幾秒問我曾經有冇一刻鍾意佢或者有好感
我個刻呆左幾分鐘先識答 因為冇諗過佢會問我呢個問題同埋咁大個女 第一次俾人當面表白
不過真係覺得佢好有勇氣 如果最後冇一齊 我都會好多謝佢
最尾我話俾啲時間我諗下

結果兩日後就一齊左

我愛你呀 男朋友🌿🌿

半夾硬半就咁破咗個女仔處
然後比人嬲咗
用咗一個月嚟道歉
再過多個禮拜就一齊

Oh shit 做咩一次send四個

整多幾個心心

一個心心有三個字，咁十個心心咪有...

強姦犯

嘩呢下

Cls 10/10 我係仔都lum死 做咩唔一齊

我諗佢果時肯
都唔會憎我去邊

唔接受就唔幫佢打嗎啡